[巴囝強勢回歸] 車路士 對 般尼

英超葉劉

又主場輸波了

傳奇巴鳩

傳奇巴囝

大袋同傳奇巴狗對英冠入到波唔代表打英超都入到啵
洗唔洗即刻出

美隊？

傷

班廢柴英狗死唔斷氣

今場就睇下班英撚可以有咩搞作

主場西波wohooo

巴仔久違既英超入球

巴囝

Odoi > Pedro

撚伯又比巴囝上場入波呃咗

100% 閪波

屌定你老母阿 巴克利 !!!!!

正常

係出天神同巴仔有問題

屌你老母死巴仔

有時諗唔明林狗排陣

唉 仲要主場 死撚硬

天神都算 巴仔先係問題 上場踢英冠都踢到小兒痳痺咁西樣

咁快俾人射

踢主場真係好似做雞咁 20秒已經比人射

30秒已射你

打肉腸前鋒先出天神

安囝爭啲-6到

見到個陣先發覺場買唔到下盤 咁嘅陣直頭係派錢

有無link 人在台灣 隨身睇用唔到

仲出天神
睇黎ake都係無望

出天神有乜問題

RJ nice try

全盛既素妍好正

占士啲鳩射唔算太鳩

對大舊佬先出天神係咪玩鳩佢

快d買左閘啦屌哪星

講波佬，占士今季加盟車路士？

求link please

頭幾分鐘D波幾爽

大家睇邊條link順？
Footybite 條條都好lag

豬蛇仲未走

聽把聲都知煙剷黎

美隊

踢緊乜9

已經頂唔順，聽英文算

女孩下下頂輸

無love post?

又分出界

可唔可以申請禁制令禁止中堅長傳？

你入緊咩post

This is love post

自

傳幾下
分出界
無走位無人攞波

呢度咪係

西波feel

出mount同傳奇巴鳩 無乜火花

譚做咩唔射
仲硬推入去

對面爆鼻？

到底iq150係諗緊咩
疤鳩mm加佐仔

奧袋真係好廢

今晚史丹福橋將會吹起巴仔風暴

得James識出波

Rj

其實中場應該佐+華石先係鐵膽 由佢哋開始build up先有默契

屌你15分鐘就7角

又輸

普通質素 個波唔急勁

Offside

鳩屎傳中

var

屌你老母又係呢d

又失波

RJ

睇得azp太多年

又死球撚狗

垃圾波

越位啦

輸撚咗幾十次死球2傳
屌

又黎d on9畫線

屌

人哋一個死球就入

好撚垃圾

安勁到

d死球真係好撚廢 明明以前死球未撚驚過

VAR

No高

屌 又幫人起機咁
好撚廢呀

又要azp打左閘真係一個問題

啲死球防守真係

唔on9嘅 check真啲好

越位有乜好屌？

Offside
不過車啲死球防守都係柒

角球玩十幾廿下
人地一下死球就做得入
成班弱智

差啲又有得做葉劉

自己得益咪唔on9

明知自己死球廢就好心唔好犯d on9規喇

今場安carry唔起
就真係輸緊

有無人好憎now而家講波條友

迪迦

對面個9號好好撚大隻 狂屌女孩屎眼

成撚日9up

占士廢撚到

睇黎都係要安神打救

流到咁都仲可以踢

今場輸撚狗唔出高狗

安同大袋換位啦
安係左兩面死哂

猛d護球

安仔

12m

Mm除左勤力跑動仲有咩用

安囝

安神

mm+疤鳩+佐仔
你當自己鏝城咩

12m?

插水安

唔使VAR睇安囝有無插水？

安仔經驗老到

咁都話插水

放隻腳埋去

CLS

球證咁近

好戲少少就好

阿巢好撚煩

食屎啦佢

裝佢老閪 亂鳩咁講

高

左仔

屌你我講波都得啦
咁都插

射得靚

居然唔係巴囝射

佐子

佐狗穩到

佐仔

老實講 呢球安明博嘅放軟個身 但般尼條友隻腳收唔哂

一半插水啦

佐仔so cool

係咪疤鳩射

擺明想插水都係要foul啦，
踢得咁核突

55

都唔算插水啦

安仔特登篤走粒波不過對面on9中伏

安仔咁好戲 抵比12m啦

DIVING!!!

平時已經好撚憎，成撚日講廢話，普通一球交失嘅傳波都解釋五六句，有無人可以話我知佢叫乜名

又靠安carry

左仔左仔

如果踢唔中 安肯定都追唔到個波

呀巢

其實係特登跌 不過隻腳出左無得怪人

見到12m幾驚巴鳩會搶嚟射

鳩up 多過呼吸

佐射12碼幾正

無安就無12M 我愛你

睇住黎射

仲好撚悶
講嘢完全無高低起伏

呢球12碼擺明搏返黎

左d 12m舒服到

又係靠安

-6soccer

巴仔特登讓出十二碼

球迷衝落去打鳩佢呀

佐無鬚個樣好撚奇怪

佐

頭先冇開聲 點解會話安插水

點解唔安射

但安自己伸隻腳埋去跌, 波又推甩埋
人地都收晒腳
點睇都唔係penalty...VAR竟然冇推翻

依球無插水 係安好醒
條友鏟埋黎唔收
安即刻推走個波 捱埋去人地隻腳到

反安又輸

呢條友個閪位係同類嘅情況，佢又會話韋利安就醒啦，喺禁區一快步掂到個波先，防守球員掂一掂就一定係十二碼架啦

反安幾時死

on9中腳唔中波都唔係pen?

話佢放軟晒個身比對手剷，但對面明明成個人飛落去，根本無可能避到

有冇人覺得azp左邊出波好過右邊

咁快有得bin c

12m一定會係佐>安
除非有啲無謂人嚟爭住射

AZP完全跟唔到人地節奏
遲到出事

對面早左落腳，咁我向前自然會撞到你隻腳
個旁述咁撚樣又話插水

華西果場之後決定咗
佐1 安2

係明屈你12碼，吹？
不嬲都話好既防守球員係唔會飛剷，飛剷唔中蝕既只會係自己。

叻準

Harsh decision
我都以為VAR 會推翻

波推甩左唔關事WO 事實係中腳先

呢球兩睇 部分球證會考慮進攻球員本身無犯規情況下追唔追得返個波 呢球好明顯安追唔到 但般尼防守球員的確係踢到腳尾

擺明對面條友ON9落腳咪順勢篤走個波
不嬲咁樣都係penalty架啦 第一日睇波?

azp 岩先跑嗰下好似就黎斷氣咁

佢咁清楚鏟落嚟都話插水

mount啲意識真係好屎

mount

Mm醒少少當幫忙好冇

呢下擺明係博但係有接觸喎

佢所謂嘅收腳就係縮埋隻手同個頭，但成個人仲係飛緊埋去

呢d地方你咁樣出腳
進攻球員十個有九個都撞埋去博12m嫁啦
你自己on9怪邊個

Mount要完波又唔準備接係咩玩法

波都無望爆咗先

好似背書咁，儲定一大堆字句，換隊名換球員名就可以講波

呢球擺明對面on9 late tackle啦
掂到腳就肯定吹
咁都插水

踢左半個鐘除左呢球12碼無腳好波

Mata bb又出球靚波

女人

呢球點會foul天神

Kepa

蒙狗都有前插
巴囝係想點撚樣

反安無所不用其極，最撚好安俾人剷斷腳都唔駛foul

超級連結人

佢啲分析完全係阿媽係女人嗰隻

仆街又罰球

真係插防守球員又有收
你睇番柒頭摩西足總杯個下就知

呢下對面罷明收唔哂又踢中

死球冇下守到

咁都唔入

你老母畀狗屌緊呀

師兄可以睇返早兩三年杯賽對熱狗
對面son 禁區又係早左飛鏟， moses 咪繼續推向前
撞到佢隻腳一樣十二碼

同今日呢球有啲似

另一個例子，當前鋒單刀，龍門撲落地嘅時候，
龍門成個人向橫落咗地，個前鋒繼續向前，隻腳踢落佢隻手度跌低，一樣十二碼

之前好多呢d波真係未必吹 因為安真係好明顯推甩哂腳

點解人地啲死球攻勢咁撚入肉

B8!

巴仔護空門唔反了

果然係巴仔

Kepa真係愈來愈穩

波牛

以前車狗 死球專家
而家一有死球可以預約失波

天神廢到核爆

女人中堅真係好廢 爭頂例輸

又死球

死球真係柒撚到

屌對面撳到咁就唔吹

Now 隻講波佬收下嗲喇好心

講波講到好似睇緊另一場波咁 d 野亂咁噏

唔知以為紅衫先係車路士

我地對中堅到底有冇頂贏過

反巴又輸

究竟now條友叫乜撚嘢名 我屌佢老母

魯迪加抽水

今日ZOUMA唔係到冇得賴

陳炳安

可以留意埋佢不停調轉kepa同azp嗰名

gay佬啲身位

其實迪加都係唔掂真係慘

Now狗我屌你老母啊

香港講波佬好似唔講1秒鐘嘢會死咁

Now條撚屌同車有仇？

究竟發生咩事令隊波咁驚死球

2:0

咸！

呀咸

阿巴咁都頂到

RJ + Tammy

撚狗用zouma做大佬
成隊都zouma化左

輪到丹麥女孩

因為死球一定斬入去

RJ>tam

ham

呢球勁

James!

占屎我愛你

邊個頭先話RJ出波廢

James

講波佬叻哥

泰山壓頂

安囝腰馬合一

RJ=TAA 2.0

Now條友係咪反車

跳得高到

林狗又負碌贏

艾巴咸

Rj 呢啲先係傳中

占士呢d 先叫斬波架嘛..azp 踼右斬d 波球球平飛又慢 頂條鐵咩

又講艾巴咸推人。。。

咸

tammy跳得仲高過個波

James 終於有隻識出波既閘

禁區跳頂邊有可能無呢啲接觸

或者買咗下盤 而家chok住chok住

一般質素囉 真正靚嘅出波係TAA同碧咸個隻 落點靚之餘要急勁

now 9成都反車嫁喎

主場竟然識領先

譚

Tammy

英超呢d九成唔吹架啦

azp根本斬唔起粒波

之前有一個識屌安，今年冇見過

有個識出波嘅閘好撚正

James+譚

好多獌

RJ真係好撚勁
之前仲以為佢淨係佔中唔拉邊落底嗰隻

獌最撚多

巴鳩利

咁撚多獌狗痢狗緊係反車

個龍做乜9

條友叫VAR睇下使唔使check

比我炒撚左

Rj開始有信心

巴仔勁到占士爭啲

呢啲街波聯賽正常都唔會吹啦

James有無咁勁

般尼啲貼門角球完全反映到車啲制空力幾弱

條友好似巴狗嚟 有場國家打比皇領先緊 條友話想巴追返好睇啲

急墜 有旋 好緊要..TAA 果d 真係舒服到呢

仲有射波

視像裁判可能察覺到呢樣野，下一秒live,原來開左波九世

今場james

好似猜輸咗要講車嘅波咁
睇咗咁耐得1,2個正常啲

可惜azp只識出波俾達囝

傳奇巴腳趾尾傳波

Rj咁好扭

Emerson同朗可以繼續坐

rj啱啱嗰下我以為安囝嚟

佢講咩都想輸緊果隊追平

又講推 反車都唔好反得咁明顯...

RJ勁撚到。。。

個波都入撚左兩三分鐘 仲講緊推人

對面個龍唔撲？

rj 撚狗咁撚

好似全部都係反車 分別只係做得有冇咁明顯

要斬得準好多球員都做到 但好多斬出黎個波好慢好漂

球員球證都覺得無問題 收皮啦講波佬

可能長期買和

射落個身度

比譚仔跳到咁高嚇親

mm好撚廢

晚狗妹夠未

係咁屈譚foul

Mm 屌你咩

now 差唔多全部反車
轉英文無禁辛苦

Mm起腳慢到

廢到 lan

慢字睇到我屌出聲

彈地波難預位
不過係廢呢球

講緊第二球入波

個龍廢到 咁都入

屌你咩Mm

好撚怨婦 一個完全冇問題嘅入波 隔咗3分鐘都仲喺度講

巢皮好似係阿妓足球學校老細，至少肯定唔係車迷

不過now其他講波都係獌或者猁，慣咗

決定慢，有左有右 諗唔切

右路有啲野睇下

m狗真係

RJ crossing 唔錯

Mm成事不足

屌你老母 mount

主場半場lead兩粒 幾耐未試過

屌你老母臭西去親mm到都斷

安仔插花請珍惜

mm爭d

呢個阿叔真係好難頂，聽英文舒服好多

如果係就更加明點解會反車

西倫敦燒味隊

鯭狗

又係mm 射到咁

上個12碼foul重播佢自high話外國球評同佢睇法一樣明明有冷場就會重播

硬係覺得奧袋踢右邊好過係左好多...

Mount

買多個世界級左閘就可以兩邊攻

連var都唔睇有咩好講

巴9等波到

MM今日最後一腳都仲係差

牙猛真係好雞肋

今場踢右面貢獻好似多過晒之前踢右面加埋咁多場

巴gay

巴鳩利勁到

安咁跑得

巴克利同mount視野都好差

其實巴狗係場做乜春
守又唔迫
攻又無影

今場巴狗仲好過猛

其實平時都係
只係今日佢miss親嗰啲都算係啲靚波

巴仔呢球靚波嚟

巴鳩𣈴頭轟落去

巴鳩利跑得慢咗好多

傳奇巴仔又射低一件

諗得太多

巴仔hs對手

可唔可以收起兩個英撚中場

巴囝重炮

係，起碼 分到邊 控到個波

護旗手唔會

扮暈狗到

切仔幾時可以出返嚟

贏緊兩球，最好佢扮到完場

已成廢人

睇下下車場車路士嘅表現會唔會走樣

阿含d搶點要改進下

今日算好

巴膠利呢腳重到

下半場準備閪波

陳炳安傻撚咗？

上半場其實都閪

M狗同巴狗係唔係個腦轉唔切
決定慢撚到明明大把位

今場終於唔閪 識攻上去

西波但2:0

Mm都唔係第一次ga la

屌你老母講波講到咁都得

半場黎睇 巴仔今場係咪算踢得後??

D first touch差到喊 好似d街場啊伯咁

m狗啲控波仲衰撚過巴鳩利
死全家啦仆街

巴 守波跟上去就算,唔係拍埋去。要左仔上去搶,變左後面空位大左

比咩呀
兩個一齊躝啦

條右路爽撚到

要講波佬完全公平又冇可能嘅 但係都唔話投放咁多個人感情呀

RJ一個carry

明明今日巴仔算唔錯 大家唔好咁多偏見啦

Mm咪新巴克利

好撚柒勁

安果下醒目 一開始知道對面沖埋黎 放軟隻腳 等佢撞埋黎 一hi到就一定係12碼黎

禁區個幾下勁到 入埋真係即刻打飛機

唔怪得韋根當RJ傳奇咁拜

斬畀tammy嗰下同埋入到禁區cup嗰幾下
劣到條jer仔損晒

林孟達係諗到都交唔到
疤鳩就冇腦嘅

係人都知佢無料到呃飯食

連帶odoi都sharp左

RJ 講真仲有大把進步空間，絕對有機會追到Arnold

巴呢場係唔錯
咪盲反啦屌

占屎其實速度唔快，不過出腳無影好快

有時輕機妹波

用電腦睇 岩岩果2球都劇透左

界外球一定妹 唔知點解 要諗好耐先甩

半場贏2:0 都仲西波
車迷真係好難服侍

以為聽晚踢
Miss左

可能我問得唔好
我想問今場巴仔踢既位係咪相對較後

玩波

呢個真
Odoi配合都好左冇咁獨

大袋

有冇越位？

袋9-6到

大袋終於入

唔係你問得唔好 係我quote錯咗

var會check

CHO係咪英超首球？

袋9英超開齋？

仆街 今場係廢柴復活戰?

袋都起埋機

Odoi

tam如果掂到係咪off

M狗連仆街盤球都學識埋

大袋嚟料

睇唔到有冇越

大袋咁都俾人執到雞

係禁區成日咁禮讓

Var

Var幫我地

袋狗

AZP出果下未越 今次要check譚仔有無掂波？

Cho

CHO

係

大袋個樣驚撚到

心諗咪撚炸阿

兩球都係幫我哋

大袋終於破處

希望mount入埋波

有人執尾柱啦 終於

美國仔係傷左定被受傷?

袋狗都識入波

冇得劃線check

var 一路都幫我地，證明以前fa狗黑哨真係吹死我地

mm啲小兒麻痺都幾嚴重
間唔中仲有啲耳水不平衡

azp真係左邊打得好過右邊

譚仔應該無掂波嘅

袋狗終於有波入

呢頭話AZP唔識出波即刻助攻

個定格圖又唔清又唔放大
都唔知佢點睇到有冇hi到

終於主場贏波

應該話azp打左邊好過晒其他兩件垃圾

都判左 我地相信var

安拉邊 ，佢收入少少做啲簡單波 ，有位就斬

始終佢踢左閘唔係辦法

撚仔都勁過佢地

依家咁多英撚 仲唔關照我地咩

咪撚再入波
同我醒醒定定3-0完場

贏三粒

4:0

所以話兩閘幾緊要

不了 要456

因為安配合廢
所以用azp 俾安自己玩仲好

睇粒波個去勢
譚應該掂唔到 所以onside

456

買得50就算啦

幾痴線先信我地會cs

炒456, 搞番好d得失球

Ching 車對車條防線咁有信心

No
一定要3：0

今場整個0失球啦

Mm都未入

Mee頂高咗粒波先

車獌鬥入

安

安傳乜撚野

mata bb 2助攻

究竟丹麥女人定蘇馬滕雞啲

師兄買少少野般尼下一隊入球對沖吓好啲喎

馬斯亞出返黎 拉舒福特都返生埋

10年前兩隊爭標
而家想搵同一周一齊贏波都難

到底第一個換人會換邊個

MM

仍會期望

蘇馬
天神係單純唔夠快

般尼係今季惟一一隊穩定地俾我地炒嘅隊

冇馬會戶口點買

乜撚嘢如果你做球證，如果你做球證一早比班外圍佬斬死咗喇

鬼老都識456呢個term

睇左16年車仔
終於有右閘識斬波 仲要好撚勁

放題以前都有

伊雲出波其實ok

個時比人屌射龜

入波勁d

係咁講果球12m 怨婦到癲

同你個名一樣

換咩後備好？

獌咁勁嘅
金絲雀真係私家雞

高狗

高換佐

執埋貝基返黎打sub

譚仔

袋狗成日唔回防，大戰出佢真係死得

Mm傳得靚

Mm雖廢 但同譚幾有chem

咸呢球頂得差d

換人未

佢啲命中率係唔高
但咁後生算係咁喇

今場d傳中幾勁
係咪斬左成個禮拜

譚d反應好誇張

都幾撚差 唔係差D

今場D出波幾正

個頭麻麻地
腳就算係咁

袋狗係要擺右邊

咁大戰戰術部署又唔一樣既

垃圾復活戰

正路要入啦 頂得咁應

係要留柏度就而家出下啦屌，陣間下星期一周雙賽打紐狗阿狗又含晒撚
佐狗安仔都可以收啦

印象派球迷
AZP、伊雲高峰期出波水平都唔低過James

譚仔咁都食唔到

大袋右邊落底表現好過佢左邊9cutin好多

Ta9

占好勁

RJ 球early cross 靚到

Rj有料

rj

好心練下隻左腳啦

rj出波痴撚線

Azp高峰出波咪得垃圾達個期

譚狗勁D已經hattrick

好敗家

Rj啲出波準到，撚狗快啲買chilwell / telles

Azp後備算啦

好似好耐冇見過轟出咁多英撚

今場D彈彈波幾好睇

Rj出波球球有威脅

肥賓果期幾好

獌4-0

RJ出波無TAA咁勁咁急 但有防守

譚狗呢場miss咗幾多個餐士

azp你都話出波勁 笑撚左

咸唔係入左粒應該俾大家屌緊老母

林伯唔打算換人

譚仔啲射門觸覺都係唔係幾掂

當個個都係自己

以家係譚仔跟唔上D傳中

佢入嗰粒其實都係龍門派膠

林狗當場上係11隻林狗
個個鐵人

隊波踢得幾順 唔係好知換邊個

Odoi得隻右腳太易捉

佐<>asus la

換走安囝俾佢保留下體力？

你咪笑飽佢16年車迷
2016年出世就差唔多

留力換走佐啦

阿含意識ok

有埋finishing 就

仲成隻癲狗咁跑

點解天神成日都跳到騎左上人地到

tam真係要練下點把握d tapin機會

你唔好出黎攪笑啦
最撚勁咪斬比垃圾達 其餘時間出波＝垃圾

放題出波唔差 但係最撚勁係帶刀侍衛

你真係好撚好笑 azp出波勁你都up得出

見到安全力跑回防想喊

Mm

佐可以換華石 安可以換Pedro

向前跳咪會

Mm咁都唔入

即刻回防救駕

Lead住3球都死唔換人

mm點解射到好似仆街咁

李城又輸 猁攞杯算啦

請珍惜安囝

條友笑人印象球迷
根本自己先係
所謂好個期根本叫正路
點都唔係勁

感覺換袋都唔換安
安算體能好個批
成日都踢足

下下都壓到個身勁前之後跌低
好易失位

留番d力 年紀唔細

3球之後啲波好養生

點解今屆英超啲英撚入咁多波

撚狗肯換人未

咪係 條友出黎攪笑

巴仔呢球比得靚

得啦知你睇左16年車仔
一個新仔踢半季好波比你吹到16年冇見過
睇半季保隊長可以做史上最強添

M狗廢到 躝啦

M狗

晚狗覺得主場球迷悶？

Mom換佢啦

講真
出天神中堅
後防明顯互含少左 前傳多左
d波爽快左

Mount 係咪同巴克利交換左靈魂

換人啦

Iq150唔係咁易明佢諗乜

安囝又偷波

其實係對面廢定真係打得好左

贏緊3球都儲印花
撚狗

真
但制空力好差

格食格，對親般尼都係穩贏

一個人都唔換cls

對面同英冠/甲無咩分別

天神算岩現代型cb 係要搵過防守特別勁既拍佢

睇10分鐘麥迪臣已經2-3下Keypass，相反MM...

MM見下半場悶特登攪笑？

換撚左mm啦

有好有唔好啦 好過睇佢哋之前係咁回傳
嗰個本身搬泥高波都出晒名勁

撚狗係咪痴線贏3-0一條友都唔換

Why no change man?

MM肯走未

撚狗係咪訓左 換人呢

冇左簡狗打陣地好好多

仲唔換兩老撚狗忽撚左

你都幾識偷換概念

唔夠講就話淨係睇左個新仔踢半季

洗唔洗踢20年先可以話佢勁

都3-0
好心就換下人啦

唔換人想點呀

其實今場傳奇b8做過啲乜

Mm冇乜邊腳好波

係咪唔記得左可以換人

巴狗>>>>>>>>>>>>>>MM

真心衰過巴仔

因為都唔知換邊個好

護空門囉

新帥黎計佢都算好撚保守果個，一套戰術/陣容嬴過一場就繼續用，等輸到仆街先轉

真係完全唔諗換人

護旗手成場英人唔知點換 覺得好完美

拉返李城落黎大混戰都好呀

唔做柒野已經幫到忙架啦

？

今場換唔換人真係無所謂

Mm終於識出急勁角球

佢份工真係好做
番工負責出英人

今日都屌?
你冇撚野下話

坐後備個班 心裡面已經dllm

比柏度艾馬臣高狗呢啲出下都好
冇上陣時間係人都嗌走
點留人打後備

上季咪主場和撚咗囉

換親人都失波 唔換好過

係撚
上年主場2:2
大袋就係嗰場大傷

哇屌原來已經85分鐘架喇，真係唔換人？

D死球好似入唔到波咁，以前d死球勁到

好似有場開季對般尼輸撚左

簡單就換埋tomori 再多個英撚

卡希爾2x分鐘直紅

望到個後備席 除左華石都係唔換好過

前年雞曉紅牌輸2:3咁快失憶

上場對白鴿asus一換入瘋狂發瘟累和波

完全唔換人

修頓點解突然起機咁勁

柏度都換得過 安都無咩氣

好心穩陣就出栢度 而家唔拎狀態黎緊一週雙賽點頂

無記錯就係出boga個場

干爹第二季

全靠我地做到野

正義飛鏟

唔換人係咩事

3-0都唔換人解凍

boga正選

修頓5場4勝1和
仲要贏哂車李城熱狗

就係上季第一場好似本身大炒，後尾追返兩粒

一時醒唔起

好似轉左4222之後勁左好撚多

直程無人熱身

護空門

儲印花 又唔換人

比人炒完 9:0 之後352 轉442 打起INGS一路屈到而家

iq150既世界 真係唔明

踢撚死人咩林伯

安同rj打得好好

3.5m回購未

達仔果場一入嚟即刻一入波一助攻，果時好似成地精

點解唔換人...明明都贏到3球

睇半季得啦，舊人果啲吹廢啲is ok

正宗護級份子 好似以前巨根 贏哂big4

今場勁撚到

上次比人炒一肚火

Head住三球 八十幾分鐘都好
安都係同你博盡老命咁跑 點樣反得落佢

炸足3次李城
炒人9比0有報應

一件都唔換係咩玩法

我有份丁
仲記得係電欺後腦頂波助攻達子

咁叫做ON9

一個都唔換
CLS

其實點解係咁屌唔換人

你食撚屎啦柒頭

完

個教練以前教過rb萊比錫 有d料既

3-0都唔換人
iq150嘅世界真係好難明

終於唔再做葉劉同埋有clean sheet